人民恐懼嘅時候 政府講

服從我 可以保你一命

唔得 我哋要令政府恐懼

支持港共防疫政策同支持國安法一樣可笑
批鬥唔戴口罩同藍絲一樣缺乏思考